Sony放出FF7 remake Teaser, 6月再公佈最新消息

上次消息有冇三年了？

啱啱睇到 即刻上嚟睇下有冇人開post
冇就我開 正

當初見倒佢話重製FF7我先買PS4
買左3年都未出
希望唔洗買PS5/6/7先玩倒

等睇爛尾

今次好似係第一次有in game 畫面睇

用返真人畫面睇返以前既人設都幾on9插幾粒螺絲係護肩

野村哲也話到發售前既行程已經安排好哂咁濟

2015年尾已經有啦

對上果次都有

等咁多年 好驚佢又好似ff15咁
如果出到嚟係柒嘅 咁我寧願佢再遲出
但佢係remake 應該最多係戰鬥柒姐

FF

PS5

係咪真係in game都無人知啦
ff13已經俾佢地fake左次

搞咁耐得分幾鐘既片?!!
垃圾SE

利申:都係會買

SE整CG片最叻

ps6見

好撚期待啊！

條片9成幾年前整好 同上次果條堆鏡頭加埋就係FF7開頭劇情

至少今次個戰鬥畫面fps順番先
上次trailer個戰鬥畫面fps低到

我好想知佢係咪仲打算分章咁出隻遊戲

好慘，比人昆左三年

雪崩幾位哥哥姐姐整到好型

今時今日手遊大廠仲識整game架咩
預佢搞十年啦

やっぱつれぇわ...

女主角個樣好似整容失敗咁

好似ff15咁玩arpg？

fps高同低同你end up玩既戰鬥畫面根本就無關係
佢一日唔講係實機畫面一日都信唔過

Btw其實點解唔可以好地地整個流暢d既atb黎打，係都要用13同15果款近arpg式打鬥

PS5出到我當你贏

因為而家好多傻鳩視回合/半即時回合制係老土

其實我唔鍾意15既戰鬥系統

畫面雖然可以接受，但同2015比，好似縮晒水，無打擊感動作硬。

想玩atb既玩番原版咪得
出remake就係想佢用另一種手法去present個故仔

其實唔關老唔老土事 如果真係咁多人反回合制 咁Persona 5就唔會全世界都紅得咁交關

FF呢個case反而係適唔適用嘅問題 FF呢個franchise畫質越嚟越好 直頭好過以前啲CG 當風格越嚟越擬真嘅事候 為左immersion 無理由仲睇住班角色就咁企係度輪住打 就好似無理由真人pokemon仲企係度輪住出招咁 你見得到 依家仲做緊回合制嘅game都唔會係擬真風格

老實講se都好努力攞緊半回合制同ARPG之間嘅平衡點 今集FF7個系統都唔同FF15 真係睇多啲gameplay再下定論都未遲

走錯片場？

做一段就幾年
已經無咩感覺

ys進步得咁快
ff仲好似on99咁

有幾慘
出發售日都可以延
FF7仲要冇
怪邊個

3集
好似係

FFVSXIII

依家出預告片都要出條片預告將會有預告片

搞咁耐仲係得開頭十幾分鐘放炸彈嗰段

你聽佢9up啦
佢都有晒前科

FF7係大絕， 除非主機銷售大跌/ 出新主機， 如果唔係只會拖.

希望remake 整多個分支，女主唔洗死🙏🙏🙏

有生之年

Persona 唔係走大眾化路線
FF 發展計劃大咁多 成本又咁高
佢一定要走商業化路線 跟住市場潮流走Arpg知方向

所謂in game 畫面可能都係CG嚟

個問題係你有咁多主角，但係你一用arpg玩法就淨係可以控一個人打
13同15都係咁，搞到兩頭唔到岸，唔通咁樣你就覺得好玩咩

YS8呢方面就做得好好，轉人好流暢
ff15真係垃圾到

請問幾時先出到

5年後

慢工出細貨既極致 每幾年出一段片撚下人幾好

慢工出細貨唔適用於SE呢間廠

係你地唔識欣賞佢既精心設計

札克斯

5年後出第二條trailer

真人同pokemon咁企係度on99回合制有咩問題
又唔見人屌xcom, divinity ?
隻game好唔好玩根本唔關回合制事
大把回合制game都可以整到公認神作

呢隻game出到bandai d糞遊戲咁一樣大把人買
唔好期望太高比較好

咁佢整得好唔好係一回事,我相信佢又唔會hea 做嘅，話晒都係牌頭黎

認真做隻垃圾出黎會唔會仲柒過bandai

我諗應該唔會既，ff7已經係最勁既一張牌
呢次重製成唔成功都對ff呢個title有住幾決定性既影響
所以希望唔係我過分樂觀

等過Diablo 2/3就唔會覺得等FF7耐
D3 公怖嗰陣話soon ，不過最後等4年，仲要半成品

唔好啦，係Aerith 死，隻game 先上神枱
你睇FFX，都半神作啦，咪比X2搞柒咗（雖然X2都唔太差）

FF13已經搞臭咗個牌頭啦。。。
屌佢頭嗰5-6個鐘堆直線地圖

直頭failure
North blizzard 原班人馬走哂，比左肥j 做

跟ps5 首發都似

好想知開發咗幾多

D3 連expansion 之後真心係好玩嘅（加Rift，加bounty，加crafting ）
只不過啱啱出嗰陣真係半成品得好交關，仲要啲item 打成個幾星期都無件好嘅，打閪咩。

好玩條撚咩每季都係1個星期貨仔
班友季季將D技/套裝既倍率加個零當改版 你屌埋我果份

我相信FFXV 佢都係做得好認真架~~
你睇下佢個杯麵就知道

果時真係搞到我係咁整野食

佢出既話會考慮為佢出機

試過跟食譜煮

psp隻cc ff7好好玩，zack真男人
明明zack好正，唔明點解冇係其他ff系列game出現

FF7個戰鬥系統類似FF15？
如果係 冇興趣

早期有話會變ARPG ,分拆三章出售

真係好型最尾以一敵百個畫面

千祈咪撚出咩戇鳩回合制

回合制得玩開亞洲人先鐘意

分拆三章出售唔撚係呀

好正常當年三隻CD咁咪分三集出

這位爆料者是來自 SquareEnix 相關的第 1 商業部門，工作是使用 Unreal Engine 4 引擎為主，為協助遊戲開發而努力。據他所說，重製版將會分 3 個章節，本來打算是分第一及第二部，可是開發人員希望能夠超越以往《 Final Fantasy 》系列作，並且希望能夠製作成 SquareEnix 版本的《 Star Wars 》取經，所以採用了 Episode 加副題的方式。而第 1 章節已經進入了測試階段，可以一口氣玩到完結。

內容方面會完全的強化，由於 3 個章節都是獨立遊戲，所以遊玩及內容都是非常的多 。據他透露，第 1 章節的遊玩時間長達 50 小時！至於遊戲開始時間點與原本不同，由從介紹漫長的世界觀的開始，場景亦不像《Blade Runner 》（銀翼殺手）般的近未來，而是像一個很污濁不堪的近未來紐約，而且亦會解說神羅公司獨佔所有的能量、資源和政治權力，為何世界會面對長達 70 年的窘境等等。3 個章節之間區間推出時間約要等待 1 年，而中間會有免費 DLC 。

FFXV無都可以切換角色
佢係一個簡化嘅動作遊戲
防反判定輕鬆啲啫
唔係唔好玩

そして PlayStation®4で生まれ変わる『ファイナルファンタジーVII リメイク』は、フルリメイクを行うにあたり内容の多くを見直し、分作として制作を進めています。

官方確認咗會分拆

出多幾個trailer 賺多d utube 廣告費囉
情報解禁屌你個閪

頭盔: 亦都有人話分作既意思係"同本身既FF7不同既作品"

不過個人覺得分拆既機會好大

又拆
屌佢老母

對上果次好似已經講分拆

YES
好似話會加小小CCFF7內容
鳩估 可能係回憶之類

應該係修飾返好個故事，將CC同7更完美咁接埋一齊。

好似講左好耐 會分拆三次黎出

zack

睇完個trailer
唯一感想係, square enix同光榮一樣, 真係唯一整女角一定唔會衰 (至少整FF呢team)
可能都未係睇到佢真係會出, 放一放條咁既片又繼續拖

CCFF7既玩法

玩過CC
覺得ZACK先係真男人

呢樣真
真男主角
諗起佢同aeris嘅相遇，去公園約會
諗起都想喊

要兩三年先玩到ending